如果唔小心倒瀉左石屎係路面點算

石屎遇水好大鑊

太多水會硬唔起